★建議坐貨者，買多幾部iphone7 iphone6s溝淡，減少損失！

All in i-device

買咗幾部iPhone 4+4s

老貓，唔好咁惡毒啦

yes!

不停溝淡，趁低吸納，致勝之道

你做人要有返啲良知